錄咗首歌，有冇人指點吓?

Chopin Etude op.10 no.1
練咗兩個禮拜

勁 加油